Проект для представления шпаргалки, содержащей главное окно со списком ссылок (названий стихотворений) и окно, содержащее текст шпаргалки (стихотворения), которое открывается при нажатии на соответствующую ссылку на главном окне 